求自助餐推薦，想食紫蘿豬頸肉

最好有埋Tiramisu cheese cake

自動餐先有呢尾

紫蘿豬頸肉？

糖屙呢？

我叫Giff

我要食菜呀！

Daniel!!!

粥!!!你有肉我唔食肉丫嘛

我小朋友21歲啦

170食成日？

唔食肉呀

你想食咩菜呀

你個太空總署

我咪小童囉

我想打電話去kawaii

four耳

我覺得佢仲係細路㗎！

孖～～寶Cheese Cake啊？！